又殺馬會個老母片甲不留

買咩都執錢

第一個

冇1001既😒

除咗呢句你仲色d咩？

搶到

屌你老母

色彩
色情
色澤
色調
色素
色系
色香味

就開波

法國轉左新post我盧又開始追擊樓g

係愛呀

仲有呢仲有呢

實驗下

屌你老母呀

我同lau g勢不兩立

lo 要德定英?

咁叻買細波囉😒😅

冇貨賣喇臭雞

Duck

抽插你娘親的臭陰道

yeah 同路

好快又世界盃
上次係德國酒吧睇決賽
氣氛好正
成晚嘈到訓唔到

你隻臭雞對波細就細硬啦

7:1？

me buy jor大波

我插爆汝娘個淫賤子宮呀

有預感messi今日又要輸了

你吸啜污穢的大老二吧

20🇧🇷🇩🇪

明晒

樓g和盧g 都是花樣男子
樓g 遺下個重要的優秀腦子
盧g 只喜愛做g
偏偏他倆 早見晚見
每日說著同樣 含吧臭g

你只有他媽淫賤狗洞任狗幹

好嘈

1️⃣0️⃣

你是你人盡可夫的娘親跟街邊雜種狗的產出物

嘉琪妹sor

我決賽睇到加時訓撚左
見唔到Gotze入波係我遺憾啊

你娘在公廁產下你就被狗幹死了

同你對左skip左4場大波

休戰吧 嘉琪妹哭

25

單雙呢啲野，唔係單就雙

無知一問
KY出左未

可能買我對家仲穩

樓g又笠水🚬🚬

2 min 0:0
大波而死

me禮讓

2min =0:0
90min=?

唔會啦 寧願skip

1c

借你的淫賤大塊來幹一下

8.5足水in

無得買

報警!

入波嗰下成間酒吧叫到震
嗰陣係科隆
好想再去

留俾賭神

科隆大教堂

外國西~"~

你買左咩

屌你地老母的狗屁閪

單數，2：1

差啲入

本身諗住玩埋第一隊入球3串7，不過太低水，不了

岩呀

心無雜念

3X1 左你頭3場

入波未？

半主JUMP

垃圾捷克

10射6中都未GOAL

12c @6.5

係如睪

係囉

無入球100%

和和 0-0 波膽 可以等收錢

希望開半主

屌...得數據好睇

Hi all
Miss me ？

又豬半主了..........

大波可以嗎

有難道

9.5

12c完

痴線

德國細波

希望6c ht

有無手足有線唔見哂61-64台

吃了1c

估唔到一球都無 點開大波

有無邊到有直播睇

做完功課
沖得涼

球探？

半0全3不是夢

對

但客個龍幾勁..同埋客隊泊大巴

Goalll

1:0

心上人訓左
禾都去訓了
祝然多啲

大波有望

又係喱招 上半場唔入 下半場秒goalll追進度

祝我贏ok?

主-1

立乜春入1粒幫幫手啦 屌你捷克班垃圾

請問你講咩

咩事

太攰了

正常番

換返班主力出黎?

咩app

........球探

立乜春入1粒呀 屌醒捷克班撚屌

唔知以為打緊nba

立乜春？

係RUBY

立桃丸

屌 以為今日立春 所以要入幾球慶祝

GAG黎?

認真

閱讀理解 U

IQ 20

樓主係咪捷克-1 跟左你買

2:0

即家2:0

係呀 仲有大波

幫我叫3:0ok?

屌佢換完班主力出黎屌佢客隊

法國我跟你果D都會中

t

咁以後你係到我先買波

立乜春 咪撚阻住哂啦 捷克腸入多粒啦

買左讓和 立陶宛加油

但我無買3:0

ching好聽

死廢物捷克 入到3粒未呀

幫幫手ja

半主苦主的我想死

btw ttg maybe 567?

半場我覺得好難買🙄

2:1得唔得

心急是魔鬼....岩岩打住PS4咁買

見就夠鍾又打緊任

唔得

半場我淨係識買0.5/1s🙄

打緊氣啦

跟過你汁錢

澳彩大波1.8to 1.68唔知開唔開得出呢

你d半大料好屎

無其他叻
蘇格蘭果場似細波0.5/1s

我係垃圾

個場想買讓和

捷克換左10個
立乜春換八個

有無人掛住我

幾時會落雨

角細喎

入多粒 買左大波啊

立陶宛

不了

快入

3:0

好波

Goalllllllll

又一講即入

樓主

好呀

我還在傷心中

做乜？

買左大波波

手快衰on99買半主

咁個讓一就穩 希望中喇

唔好咁快gel

開個4:0

Btw大波波先過6x1一關

好過2:0 嘛 個心定小小

好 仲定

蘇狗567 識郁

但唔覺會開到

足至寶

要開大波了

Btw幫手叫下！

德國個場唔知點解想要和波

中左派2個100 中左先留

似唔似大波
頭先捷克郁4567我先買大

不了告別賽要發力

德國同路

蘇狗大硬！

messi要爆了
閪左兩口定三口

信了

小妹買撚左細😅

買左德國2:2

唔好啦 我條61啊

放過me

今晚繼續大波夜好不好

強_SH放過E

都似係

幫你叫

兩隊個陣

7 8同路

屌 有啲後悔買左細
加拿大無出正選.....

仲要升埋一球球半盤

比我博，我會簡細波波
應該1:0:2:0完場

代表入球大?

似會？

希望🙄

唔好啦 你買左幾多

雖然由一球升1/1.5
但大細盤唔深都係維持住2.5咋啵
365初盤夠膽死開2/2.5 淺盤下唔通一球取勝 贏波輸盤？唔識睇

國際賽都係9估無痛苦，主隊都係打親強豪先開到大波波（比人入），客隊出年輕新仔博佢跑動多守好

Ps 9up

又對決

你指蘇狗？加拿大似是旦執啲人
無正選

流巴頭場單 樓主頭場大同-1

2478大波波

btw 德國回番好多飛

隔離messi大船係咩?

流巴轉行玩單雙幾勁
你夜鬼黎架喎 咁夜仲見到你

+1

要做功課呀

樓主認得小妹？

屌你老母死人妖

岩啊，比較想知加拿大班球員係咩聯賽搵返黎

梗係認得

仲要係肥既

美職? 定NBA

hi all

飛狗應該又輸盤 1.5 太深

你好啊

有個前布力盤 有個多倫多 有個登地

下一口德國

飛狗係邊隊?

Joe hart

飛燕諾

希望大波3:0

同意

鬼鬼地，兩隊都練兵
如果蘇狗歷史往積有炒立陶既話我都可能會簡大波波

hi ching咁夜呀

掛住你訓唔著

掛唔掛我

蘇狗一定要練 分組賽太撚差了啲成績 但練唔練得成又係另一個問題

訓先 訓醒大家同馬會派我

初黎報導 想問樓G是咪無限本金？

=.=

佢一個禮拜十幾萬

是

你都初黎？
頭先唔係輸好多咋喎 今朝又打和

愈講愈覺兩隊都蝦兵蟹將咁

有尿就掛住 冇就不了

上面有

法國有我豬冇人豬

同路 想要埋5 半大
巴西波一係0-0 一係無限大

大家要屠埋我個份，可能轉買真飛。
有app成日亂買

唔知過埋今晚有幾多人jer messi🙄

肥絲呀

不了 用app la

我都豬左

蔡卓妍：我想嘔呀.jpg

德國買2.5定3.5好

入幾多豬幾多 過關又豬 單頭又豬 或者我可以做詠巴接班人

咁買算，岩岩輸左注大既無咩彈

友誼賽可以換咁多人點賭即場

如果保險計 我平時都敢水買
2.5@1.67
3.5@2.7

如果買200蚊 2.5 贏134
咁再買130 3.5
就算開3球唔會輸本 開4球收足
睇下岩唔岩洗

平時讓球果半格會推落-1或者主客和
收半格唔洗輸 全格就食多啲咁

過左第一關
希望開到🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

友誼波唔買最好

又客+1🙄

運氣vs實力
六粒飯就是例子

都係 同南美一樣有毒

六粒近排去左邊 唔見左

去左乞$
係霉西個post見過

btw 由派$，開post出水，乞$

ky賭即角？賭既唔訓呀 聽日7點半起身

話啲運用完就休息下先
幾個oost都有腳毛

我見佢買萬萬聲 以為大戶黎

原本想屌和
但霉西好似重心就gun jor

好少峰面插完旗既人會入黎 除左詠巴

好似都係推上去先咁玩

唔係呢度啦
霉西post見過佢

訓先 祝羊

會，因為我係啱啱起身做野
聽日要交野比EDB

btw 我記得霉西第一個post講咩球彩台盤神，而家變左自己出心水，不過佢自爆自己讀CU

一開始話係uncle出嘛
個陣命中率好似麻麻

每日兩場 淨係中全場和

直屌和真係唔敢亂咁gun

亂買波蛋4:2

心上人話開始在意我
但話搵佢又不了
好難捉摸牙

第一場係曼城全場和
心諗曼城點會和 最後真係和左

打個和算啦好冇

喱個時候理少啲佢

支持

單數okay?

ky睇odds 10.5開到？

5:2

呢兩日都係佢主動搵我
有時唔覆我仲會同我say sry話太忙
有機了好似係

1:2

一出陣容主隊降盤 仆街了

唔會咁多求lor okay

覺得德國贏一球，直屌讓和啦

條女很清楚收兵好過嫁人

中左派一個100

好

落左飛
暫時一係10.5s一係11.5

Gchi lm

佢係g喎

有咩啟示 開唔到大？

呢個似，買+1無得全格，反而下盤有半格執返

你今晚又唔訓？

上盤有沒半格

Molamola

回得好快 就降平半

今晚好似淨係出左呢場
如果爆左班人會點🤔

捷克半場波膽1:0

好似ht0:0下半先開大？

yes

係

ht00
ft30

Hello darkness my old friend..... 欲睡無意

買個希望

樓主又....

不如留返黎食個早餐仲好啦你😂😂

Same 第五日了
啱啱食完宵夜

似主1:0 2:1

點解唔買六合彩

概率問題？

夜晚拎黎思考下人生仲好過訓

加拿大 細？

習慣左夜訓 點算好

我個讓和有機了

係隔離post見到句一模一樣既留言

大家覺得加拿大會唔會有一球

覺得德國似細波

享受佢

留錯言 想留喱到

要大波波

呢幾日都六點先上床訓

打左陣fifa

30+急降

舒唔舒服？

1.001

我都係 想早訓 但訓唔到

聽下歌食支煙又一晚

幾時幫我地打

幫埋

夜媽媽聽緊咩

Same road
六點訓再兩點起身

信下大不列顛先

恆巴唔係同心上人傾計咩

Loop緊黑暗中漫舞

有咩好回憶

佢聽日八半訓左啦

我loop 你愛上的我

無人之境中

心酸往事 停在心頭
夜雨觸花這景致令我憂愁

Jo mud gum sad chu ah

單春

兩年了，看似放下了又好像仍在心中

9估kroos今日會有一球招牌式入波

唉女死女還左啦
不愛我的我不愛

卡希耳jm9😹😹

米拉索下盤

就失戀的留名

蘇格蘭-1和求生性唔好炒人456

所以我活得精彩都係比自己睇
準備好自己比下一個女朋友

咩叫就失戀

單身中點失🙄

心態正確
幾時一齊call g

快將失戀

點定義自己去呢個群體？😹
Btw單身狗

要左賽前1注10.5s

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

Canada

sad

英d組織咁勁

加拿大goal
請保持01完場

加拿大1:0

英1c

食支煙定定驚先
買讓和閪波仲難頂過買角細🚬

終於有人講米拉索呢場波 下盤有冇同路？

有

小注+1

蘇格蘭-1jump

冇人賭德國？

讓球德國

讓和

真心驚西po啲人買好大
好心佢出水唔好叫人落重注

大船到咁，點會細

場波有啲悶

訓左冇買盤

2c

哇 屌咁樣向內咬柴好痛

一換佢出場就係度跳

中柱😱
蘇1:1

差d入

我吊你奶媽，單刀中柱

藍天射球

joe hart

兩邊龍鬥玩

射佢碌鳩

單刀又唔入

alli

英撚好多次機會都入唔到

救角

之後就比德國..

5.5 6.5足水

報警呀，點解捷克唔係2:1😭😭😭😭

垃圾流浮學人玩波膽又輸

屌你😭😭😭😭

玩單雙咪好好地

On9仔又買球又半夜醒😁😁😁😁

單=中

4c

等唔到5.5 6.5

5c

6c⋯⋯

7c

德國快入

1:0!

1-0

普度司機入波 想喊了

Podilski 1:0!!!!!

好靚

加拿大入未 買左2.5

追和呀英撚

咁都唔入

兩場快d完場啦

兩隊都比多粒

岩岩悶撚到熄電視諗住訓
一熄球探就響

lalalala上半場中咩撚柱

半條屍都唔好比霉西po攞返

普度最後一場 好唔捨得

加拿大個場入多粒可以嗎?

Gchi

11ft

德國半格cashed

隔離po d人

Messi要被jer死了

單單雙中

11c diu

想g 巴西四場單雙

無度，買鳩晒雙

雙單雙雙
試試佢

試下先

唔可能全中架，之前幾場波中左已經叫好好彩
我啲波膽錯晒
呢次小小地買就算啦

聖貝拿度大

又朝早見到你巴打
繼續追大波

起身整present啲嘢 同路齊屌波

射極都唔入

番幾點

彭美拉斯都要大波

10半pre
Same road, sp都要大

斷左加拿大場大波

串咗？

半場整一粒定定驚先

單單雙 中晒呀 跟左一場
多謝流巴
btw尋晚差啲買左德國大波 仆街黎好彩冇買

最抵死係我臨訓先係咁落飛 好彩戶口無錢 先買唔到

又開波即刻轉角盤

轉完未 7:32

逼死我 仲諗住翻生

晨早買左😅😅😅

樓g點睇彭美同sp盤

彭美

訓左

btw anyone 9.5s 105s

我夠係

想g

唔賭賤種波

點解要對決
我斷一

就係斷加拿大？

Me too....斷蘇

德國收錢

盧 樓主逼死我

盧盧

盧有早水嗎

噢...

正仆街黎 大細盤開2/2.5 但讓球讓-1/1.5
唔敢要盤

盧仔yeah🙏🏻

盧

盧早0845有無尿

🚬🐋

等陣先算

睇賠率似主

落去屌個早餐先

233 ？

233

下盤既歐賠勝賠穿3
聖保羅連續三場不勝

原來記錯左

角細跌水都關霉西po事

你隻其實算233既賠率 但232 好似突顯到負賠穿3既特點
btw南美西波都係唔賭[black]咁多[/black]

我無睇post
佢講邊場角細

即場角細跌水

陰公

win?

早安

miss u

這份愛

Btw岩岩先度完出左一場巴西單，果場開唔到

你ig比人封左？

早晨 聖保羅ok?

想要客

我淨係知琴日三場中晒
不過我買左好細

想愛

咁多人要我都要客了

聖菠蘿大/盤

慘 叫我啲精點算好

大波同路

盤

彭美拉斯大波是夢嗎

想要盧

保地

呢個好似旺d

st. paul

盧蛇 復出第一擊

跟

吊你=.=，陳日米出佐德國

小試主盤

5p仔

好似係 sor 未訓醒

琴日JER紋尼都中 不過唔知幾多人見到

含醒我

飲左杯奶茶 又黎料

聖保羅大船

我

係咪準備又屙

幫盧蛇刨一刨先

@=====8

主隊不停落飛

大戰盧

都可以

又大戰

盧要左聖paul咩

屌....

盧根得咁多
c-8

係
BTW冇買

買唔到

要奶閪了...早講我買200算喇屌...
打對台勝率係0

左右你個反骨仔

屌你老母逃生倉都閂埋...

搞掂啦

好撚臭

盧記協議和波？

你肯定盧根有兩粒咁多？

你d包皮泥臭d

唔緊要啦樓g 你個條3x4又執左千幾

協議客盤

想唔想再奶

gchi

想奶

比樓g胸一胸！無買到客

訓番先 尋晚無醒過
無睇到英撚

rip

普度

232

傻逼

對賭會買少啲 大家都想贏

goalll

勁共勁共

( Show Blocked User - 伊布拉希莫維奇 )

睇錯上面果場 sor ar😅😅😅

Bubu 臭撚到

我又嘆番杯先

每日一杯 通便神器

樓主嚇死人

樓G又柒左

球探壞左

你個腦same

彭美入多粒thx

咩位都入到

0-1

伊妹同盧蛇又過去一人一句

Goalllll

GOOOOAAAAAAAAALLL

屌 好撚唔開心

又屈我同臭g係超友誼關係

好想入你 sor

sp

我都係 你終於知我感受

肛交

原來goal jor

彭美入多粒是夢？

你琴晚又有片

體位王

得番5分鐘 開到大嗎

打丁損害身體

想同你69

69會旋轉~飄往藍藍天~~

不要淫我

想幫盧打

Goalllll2:0

咁多人想害我

扑野好似無事

系！扑我

小妹想贏錢

入多粒得唔得

彭美有冇機會開2.5大

9.5s 頂住

保地花高快啲反cup

差你一場渣 保地。。。

原本條3x4係樓g捷克大+德國+聖菠蘿

我都想

買唔切保地

我想贏錢, 彭美唔可以再入球啦, 唔可以再有角

同求

可能係件好事

快啲入波阿 保地花goalllll

屌10c

我想贏錢, 乜撚都唔準有

而家係咩

Yo 微亮的晨露 沾濕黑禮服

追平都好阿 保地

請你有D耐性, 一定會開雙

臭閪米拉索

買不到捷克大，狗會Ho ball

保地追平啦 快追

屌你老母角細逼害日

保地一定要追平

最尾30秒你刷C?

屌你老母米拉索

屌呀, 掙咩扎呀?

聖保羅殺佢老母

11c

係唔係食爛肉食到傻撚左呀?

又逼害我角細

買左10.5 9.5s

屌佢老母波又唔撚入

點解最近度親角球都要岩岩好爆我

開場前買左10.5 本身都無咩期望
竟然下半角球雨

messi果度好好笑

保地快追和

保地花高請你一定要雙數

保地追和/反cuo 派一個100

無奈的覺悟 只能更殘酷

脆弱時間到，我們一起來禱告 🙏🏻

買左對家

垃圾彭美拉斯唔開大

大陸嫖妓 和你寫進日記

如果開雙數, 尋晚就7中7了

石板路有霧 父在低訴

仁慈的父我已墜入 看不見罪的國度

米拉索全撚部含撚死啦

7串1就係淨低呢場未知咩結果

Ching ho ball

大波日接細波日

又要loop一loop

我深信一定會雙數

單雙王

唉針

請原諒我的自負～

阿們

保地快cup 或者追和！！

我曾經都識得一位單雙王，可惜佢...

呢首真係好有feel

支持 垃圾

支持保地1:1 2:2 3:3

以父之名 止戰之殤 夜的第七章

垃圾彭美 斷佢阿

包包?

光 輕如紙張 光 散落地方～

盧識野 仲有最後的戰役

Kxxxx子

保地加油

最後的戰役少咗d詭秘

光 在掌聲漸息中 它慌忙

光 速銀桂

而家無哂呢動feel既歌

她在傳唱不堪的傷 腳本在台上演出最後一場

咁我唔識了

條友過得太幸福

而全村的人們在座位上 靜靜的看時間如何遺棄這劇場

保地花快goal...

保地 加油
保地啪啪啪
保地快入球

光 總

琴晚扑中左三場半和 同德國 爽

琴晚場場都半和

大波

中左頭三場半和
今日應該正路d

琴晚回番1.62
仲好分過上盤

肛 腫

有冇過關？

依個post啲人好撚變態

南韓讓平半會唔會太少

亞冠都摸熟中國打法啦

保地花快goalllll

保地追和都得

作客 唔齊腳 大陸仔仇韓全力踢
差不多了

不過最好就反cup 埋

睇左中國出咩人先...

可能買單雙要再大注啲

保地唔反cup點做sp 阿

半即買添

正路中國仔應該輸
不過政治既野

想買頭4場全客

論波緊係韓仔，論政治同士氣中國贏幾條街，韓仔輸波應該都仲係穩頭一二名，應該輸波賣人情

政治足球
結論： skip

中韓呢場波會唔會好多紅牌架

保花地高

1:1
大波波
聖菠蘿

都係莊話事

聖paul快手入番多粒

應該會斷呢關

cup佢

1-1

70分鐘前一定要有入球先有得雙
75分鐘入就無機會了
除非佢地而家收斂唔攻，先會和，睇個勢無咩機會唔攻

保地花追和都做到 點解唔反cup 埋
支持保地反cup

好，信任數據

聖保羅唔贏我自殺死

保地反cup plz

1-2就all win了

arm聽

岩

輸到唔想做人 連粒十幾廿場 賭條撚呀

要追數

聖保羅贏到我吹晒成支天拿水

唔贏就得返8蚊

受傷完未呀巴閪狗

唔好打和啦

咁多大蛇去左呢到既

詠神做返燈算啦 好難跟呀

咁你然吧

保地花高快cup
比啲掙扎

盧蛇尋日主主客中晒 跟左場德國

做乜野係咁傷

又受傷 WWE啊

呢度你主場 點可以任人魚肉架

全部雙先係，fake左你

妟啲入錢

菠蘿刷咁多c係時候入啦

果個係虛洪哲黎.......

唔緊要 都係試一試

快入啦聖保羅

下一隊入球 聖保羅

是但一邊入啦屌 2.5大就得

係時候有波了

不了不了

入球啦臭貨

睇黎我都係時辰到

盧蛇呢場買左咩

留定名睇直播

主

200蚊唔要了 想睇

保地快入球cup 啦屌

同路

入波時間到了

😂😂

時辰快到了 各位手足再見

下個月見

聖保羅比啲掙扎

識唔識入波架 比多球呀屌

保地比啲掙扎啦

如真如假 如果分身可j自己

臭g

11.5 大先

聖保羅快入

唱著盧根之歌

打和踢黎把撚

大船會否沉沒

收到風 博到12m個隊贏

聖保羅咁多角都唔入

就黎要上路了

保地2:1 未阿屌

無人作埋落去？

聖保

無數次call g

無數次收米

補返十分鐘先啦係咁受傷

之後保地絕殺

支持2:1 完場

好想睇 啪天拿水

redQ 我

11.5

流巴頂實 比啲爭扎

等睇花膠絕殺菠蘿 輸到仆街

支持保地反cup

咁都無2.5大 屌咩

補幾耐？

12c未

1:2未

4分鐘

聖保羅92分鐘入

保地93分鐘反cup

岩聽

大家贏得多嗎？

輸到仆街

感覺到保地要反cup 了

11.5 -1

上啊菠蘿

cup cup cup

ok la

11.5 慘死

收皮啦垃圾聖保羅 甲組wo 屌你老豆啦

派完未

派？

12m準備出現

然後

射失

RedQ買左咩
btw 我

ft 1:1

1:1 ft

唔開心

留了

留名等派

呢期樓主揸fit 派我

同路 派我

尋晚單雙7中7

痴線 派我

樓主唔派講經咩

未login 到馬會 十一點再講

派我好無

又贏

(痴線)

求派

-,-

買左10蚊😒

10 x(1.9)^7

請一定要派我

然錢都要派 富者愈富

玩來玩去又得返個本

雖然我叫左咁耐 都係中過1次派錢

1個月 輸9k 得番100 跳樓果位手足準備一齊去ifc?

免費遊戲

自殺 20k落100蚊 88

買左十蚊細，嚇到屎都爆出黎了

小事 留得青山在

吾好 跳之前借多次錢先好跳

同是天涯

那怕無柴燒

新人又抽水

咁跳唔抵玩牙清

吹牙老seafood

淨100 仲要買親都輸 皮爾修

你應該早少少出聲 你買100蚊 我地買你對家再分1成比你 仲好賺啦

抖一抖 遲啲番黎啦

9k 落100

怎麼呢 新人呢 屌柒你 屎忽呢 不戴了 安全套 中出了 生仔了

有無睇過地獄黑仔王嫁

歌手

新人落井下石

好順口

你邊個site 嫁

唉又輸

有ky有樓主有詠神有流浮點會輸

盧vs新人vs谷德超

買蝗對家是常識

重傷

講咩牙 駁打牙

得番164.9

蟈的那塊地 踢傷我韓d球員 不了

咁多人輸

買波膽

仆街樓主逼死me

等你派

認同

因為保地成功追和 現派一位100 如果保地反cup 埋可以派兩位 不過算啦
首十留名者抽一個100

留

Me

我好出翻啲水比我過下

me

中獎係我

無敵驢仔又跑贏大市

不了
比啲生路我plz

咁多人 冇咁多本跟晒

我做過咩🙄🙄😒

10個lu

又豬

LM

第11個

蘇格蘭個場